自己都唔愛自己可以點算

講道理邊個唔明，但就係做唔倒完全唔明啲人點解會接受自己

唔愛自己，識得愛人一樣可以好好

巨蟹？

雙子？

水瓶？

人馬？

獅子？

金牛？

處女？

唔識了

唔識自愛又點識愛其他人

關星座咩事仲要冇個估中

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

真

單身

想死